[中大書院] 伍宜孫人 你問我答

如題 喺老人院打滾咗三年
有咩都可以問 睇下幫唔幫到大家

如果知523係老人院
我好早就會揀523

因為你屋企徐冕夠大

想揀523或者WS
你覺得邊間會好啲
或者邊間啲宿舍靚啲
同埋易唔易有hall住

你而家入咗咩lol

NA

同和聲比 伍宜孫啲Staff無咁西 同埋院政無咁9

但係論住Hall難度應該一樣
活動和聲往續好啲 但係Feel到伍宜孫追梗

想摺摺地但又有啲social
523係咪真係好少嘢玩？

有宿嘅話都Chur

523要玩嘅話都可以chur
有得玩嘅野感覺同和聲差唔多 只係做唔太起

營主好型

代豬

起底師

今年好似起咗三支莊？

係 不過無乜機會睇佢地活動就停咗課

感覺佢地都算有心攪嘅 希望唔好睇錯人

你幾時開善衝post

推一推po先

善衡唔使開post，每年都有1100幾個排善衡第一

可唔可以形容下ws d staff有幾西
利申 今年排咗ws第一

立於山中士林路

好撚慘

點鬥

推多野

上年有幾多人排523做第一呀？會唔會好大競爭？

1234523

9876523

入伍宜孫

垃圾書院 狗都唔屌

最鍾意夠晒頹既書通同assembly

如果你想chur玩嘅話 其實真

悶 但係輕鬆

邊個係咁負皮我啲comments

學到野嘅書通就無了 雖然會有幾節周保松

唔知點解大家會覺得自己有得揀書院
利申嚟緊final year 入咗當初排第四個間

宿舍我覺得係前段班 一半房有海景

院隊唔難入 你去就99%有得john

1234 _ _ _
9876_ _ _？

五新同四舊唔同的
五新排一/二係會易入啲
四舊就算啦

5520_ _ _

我NA第一都入唔到
依家個間就上年畀咗$42100船我
我信有分類帽㗎

識523啲人都好特別 神神化化咁
Shaw就好似好多嘢玩
NA出名無錢 識人first hon但無乜收過書院scholarship

睇後又係伍宜孫人自問自答既post黎

想玩入舊書院啦

咁入523再join其他四舊啲活動又得唔得呢?？

不如我問下你到底想點得唔得？

應該係
同埋你鐘意NA咪多啲上去行 唔一定入個間書院
不過好似我呢啲無住宿嘅 時間耐咗就懶得上去山頂到
有時間趁空堂出去行下街好過

點解叫做老人院 ？

523 擺第二嘅話 如果你in得正常就可以入 但係就無擺一咁大機會

理論上只要有人帶你玩就可以jam短莊
例如院/校慶 singcon
不過首先你要識啲四舊嘅朋友
而你又融入到

以前啲活動少/唔chur（睇你點睇）
而家好咗少少嘅

我睇中大地圖好似好複雜怕唔識路

其實我意思我入523，但係去join新亞夜嗰啲活動得唔得㗎

Shaw lm
成日去wys食野

正

想識中大女仔
有咩方法？
利申 IVE FD畢業

舊年畢業非523留名

523以前真係好hea
不過呢幾年d活動好似搞番起黎

校巴好快上手 一個月內就熟

我咪講梗四舊啲院校慶同活動

我成日去shaw食野

交友app（左轉感情台）

睇到書通都有人吹奏真係呆撚左
伍宜孫書通同fyp係世界級垃圾
有得揀一定要揀無fyp嘅書院
利申grad左幾年嘅伍宜孫撚

以前有伍宜孫學生會嘅人搞聯合大o添
識到人搭到路嘅話無問題

Yr1 唔好搭咁多校巴
好快就認到路 中大健步行有5分pe分

以前玩ocamp 就係幫FM熟路

玩ocamp通山跑

諗起都好熱血

個重點係悶和曬時間

shawcan 兩三年前轉咗手 之後就正常番啲

個fyp佢分左幾廿個tutor
評分基本上無準則
我果時個topic俾個tutor ban左
然後佢建議我地做另一個題目
仲叫我地幫佢個ngo做義工
最後話我做唔到佢個要求所以c+左
全組最高b-
差啲俾佢玩撚到無咗個dean list

開名啦

Philip Leung
唔知乜撚嘢人嚟
Wys啲fellow但又唔係中大啲教職員
搵啲咁嘅垃圾嚟教fyp

係咪有分安靜樓層，hall有咩活動玩

大家認住佢了

有一層靜層 好似係八樓

hall活動 = 書院活動
基本上無宿嘅就唔太玩活動
當然你可以屈蛇然後玩

想半摺嘅話邊間好

伍宜孫 >= 和聲 >>>>>>>> others
半摺住宿嘅話 伍宜孫應該最chill
和聲都chill 但係比其他人chur join活動嘅機會高啲

btw 伍宜孫學生會開咗ig（終於）
啲嘢都算有用 有興趣入523嘅可睇

係因為書院知啲自己啲學生太摺，打蛇都哂氣...

新亞又點睇
想住宿 本身住好遠
本身讀n展都chur 想join活動join唔太多

NA人表示想摺係無問題既，玩既人唔會逼人玩

駁唔到

以前伍宜孫俾個男宿工去巡女層真係經鳩典

而家無哩支歌仔唱了

宿舍靜到乜咁
個個入黎都係想養生 老人院
冇咩人yo

陳叔退左休
基本上咁多個宿工得佢係咁撚鳩屎

樓豬是咪比人篤得太多灰

而家嗰兩個正常啲

知行摺撚到傻
可以隔離左右都唔知係邊個
而且NA個計分方法對住得遠嘅人好有著數

同房都可以唔識啦
利申前知行hall tut

住得算近既話 ws易唔易有宿住？

但如果轉堂點算

所以Reg科要留意上堂地點

想問下其實多唔多人用個個創意lab?

其實唔多
不過自已用問題唔大 因為啲staff唔會理你

我都唔知邊度打邊度core癡埋點算

中大app有地圖
識得分山腳山腰山頂就得

Real. So sad

Dean Office啲staff勁nice，唔係淨係「唔閪」咁簡單